「認同幫我推出去」大家請初選投票，成立自己嘅國民議會

政治一日都太長

當初，初選目的為增加民主派入立法會嘅機會，從而達致35+攬炒。但係喺郭榮鏗內會被DQ，到尋日中國想繞過香港立會立港安法，一切一切，都顯示出立會35+嘅可能，越來越微。

大家係時候要換下手段。

要知道35+係手段，係光復香港嘅手段。手段可以變，但目的唔會變。

喺立會越來越冇用嘅情況下，大家可以照試35+，但初選嘅目的，就唔會再只係為35+服務，而係邁向國民議會嘅過程。

試諗下，一個獨派係初選當選，但被DQ，佢可以全心全意去海外遊說，佢可以全心全意成立海外軍隊。

換言之，初選，係公投，係香港人真正選擇自己代表嘅時候。

你想代表香港嘅，係泛民，定係素人？

呢個時候，我希望眾候選人，可以喺初選真正打開天窗說亮話，敢於俾人知你係獨派。

至於9月立會？由plan b做囉

認同請推

幫手推

有冇人幫手推？

樓主好靚仔

死心了

自己post自己推

推到香港獨立